{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050527",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "백년백세토종삼계탕"
    },
    "text": "釜山広域市東莱区温泉場路95-9に位置する百年百歳土宗サムゲタンは40年間2代目運営されており、ここはサムゲタン専門食堂として知られています。 レストランは、健康的な食事文化に向けて、材料や調理法で健康を考慮しています。 これにより、お客様の健康的な食べ物のために最善を尽くしています。 駐車を必要とするお客様はスパボウリング場の駐車場で1時間無料でご利用いただけます。 温泉場駅の3番出口から300m離れており、ナビゲーションをご利用いただくと簡単にお越しいただけます。 毎日の営業時間は11:00から22:00までで、様々なメニューを提供しています。 黒ごまサムゲタンは17,000ウォン、漆サムゲタンは18,000ウォン、一般参鶏湯は16,000ウォン、辛味鶏肉の炒め煮は28,000ウォン、安東チムタクは28,000ウォン、近衛炒めは10,000ウォン、漆の韓方サムゲタンは17,000ウォン、タットリタンは34,000ウォン、タットリタンの牛が28,000円、醤油蒸し鶏の牛が28,000円です。 ここで健康的でおいしい食事をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "百年百歳土宗サムゲタンは釜山広域市東莱区温泉場路95-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "当レストランでは、サムゲタンをはじめとする様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当レストランの営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当レストランには駐車場があります。スパボウリング場の駐車場で1時間無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "温泉場駅からこのレストランまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "温泉場駅の3番出口から当レストランまで約300m離れています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで一番人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "当レストランで一番人気のある料理は、漆サムゲタンです。"
        },
        {
            "question": "漆サムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "漆サムゲタンは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで健康的な食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、当レストランでは健康的な食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "安東チムタクの値段はいくらですか？",
            "answer": "安東チムタクは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業日は毎日ですか？",
            "answer": "はい、当レストランは毎日営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 373
    }
}